沙基利聽日有波入嘅話，我

會叫佢找番以前欠落嘅數

聽日?

咪又係入唔到

下次叫你ok?

不了

聽日踢維園？

聽日練習有波入？

樓上兩個好搶口wo